 14:07, 24 февраля 2019
Россиян накормили шоколадными конфетами счервями
Жители Новокузнецка (Кемеровская область) стали массово жаловаться на «неприятный сюрприз» в кондитерских изделиях, купленных в магазинах крупной местной торговой сети. Об этом новокузнечане рассказали в сообществе города во «ВКонтакте».По словам одного из подписчиков страницы, он купил конфеты на развес, и одна из них оказалась «живой». «Я все понимаю, может, и не их (сотрудников магазина — прим. «Ленты.ру») вина, но все-таки, там рядом школа, и будьте внимательнее, прежде чем дать ребенку такую конфету», — отметил он.      При этом другой житель города разместил на своей странице в сети видео, на котором в разрезанной шоколадной конфете также видны белые личинки.В феврале сообщалось, что в гимназии №33 города Ульяновска ученикам во время обеда дали вафли с червями. Была опубликована фотография из столовой. Мама одной из учениц подтвердила, что в вафлях действительно присутствовали личинки. 
